[咪撚咁驚啦] 直到呢一刻，我見唔到有香港人割蓆

最近一連串事件，包括廢老春袋被燒，70歲阿伯掟磚，雖然政府好努力咁屈鳩手足，但出面聽到最多的係

藍絲先撩者賤

當然，有部份人係認為好似過咗少少火，但一樣
不割

共產黨會擺鬼入嚟就預咗，但佢可能諗唔到我地依家好似無撚晒道德底線咁，唔割呀屌你

其實係，唔知點解又有人提民意

民意一早響一堆年輕人屍體出現一刻歸邊

就算d狗死曬都唔割

推

廢老被燒唔抵幫, 幫唔落
你諗下如果覺得前線手足方向做錯左去同佢討論
一個唔開心燒尻你

死狗割唔割？

中大間野都抵消晒啲廢老啦
身邊啲沉默大多數都嬲到爆搞中大
睇埋立場啲emoji，打中大同船運nds兩個post d嬲破晒紀錄

唔割
但係我唔希望因為意見唔同, 廢老都未郁手就燒人
因為意見唔同連同路人都會出現咁既情況, 就好似中大入面情況咁

老實講，根本唔割既定義有一千種
去到邊個位，你自己先知